新華社公布港區國安法內容 在港設立維護國家安全公署

東廠

通過未呀

仲唔立？

以為有咩新嘢
無料到

全世界得中共會咁戇鳩次次都搵media放風
唔自己直接講
行得正企得正
下下都鬼鬼祟祟

笑左

有線講解中

881903有全文

鬥藍

立只係時間問題
想立就會開特別會議過

依家係看
會唔會等埋北戴河會議

我諗中共內部都嘈緊

譚耀宗早上話今日唔公佈
新華社結果公布左

簡稱 東廠

香港特別行政區本地法律與本法不一致的，適用本法規定；本法的解釋權屬於全國人民代表大會常務委員會。

作為一個監控國家
之後應該就會整個監控東廠既西廠出嚟

新華社現在講role and responsibilities 分工

未公佈罪行及刑罰

香港特別行政區居民在參選或者就任公職時應當依法簽署文件確認或者宣誓擁護中華人民共和國香港特別行政區基本法，效忠中華人民共和國香港特別行政區。

WHERE?

立得未

西廠有啦 中聯辦

佢啲共式中文
正常應該寫「以本法為准」
乜撚野叫「...不一致的，適用於本法」

譚耀宗只係權力邊緣既土司

法律草案的主要內容

香港特別行政區維護國家安全法草案有6章，分別為總則，香港特別行政區維護國家安全的職責和機構，罪行和處罰，案件管轄、法律適用和程序，中央人民政府駐香港特別行政區維護國家安全機構，附則；共66條。這是一部兼具實體法、程序法和組織法內容的綜合性法律，草案主要包括以下幾個方面的內容：
【（一）明確規定中央人民政府對有關國家安全事務的根本責任和香港特別行政區維護國家安全的憲制責任。】
（1）中央人民政府對香港特別行政區有關的國家安全事務負有根本責任。香港特別行政區負有維護國家安全的憲制責任，應當履行維護國家安全的職責。香港特別行政區行政機關、立法機關、司法機關應當依據有關法律規定有效防範、制止和懲治危害國家安全的行為和活動。
（2）維護國家主權、統一和領土完整是包括香港同胞在內的全中國人民的共同義務。在香港特別行政區的任何機構、組織和個人都應當遵守本法和香港特別行政區有關維護國家安全的其他法律，不得從事危害國家安全的活動。香港特別行政區居民在參選或者就任公職時應當依法簽署文件確認或者宣誓擁護中華人民共和國香港特別行政區基本法，效忠中華人民共和國香港特別行政區。
（3）香港特別行政區應當儘早完成香港特別行政區基本法規定的維護國家安全立法，完善相關法律。
（4）香港特別行政區執法、司法機關應當切實執行本法和香港特別行政區現行法律有關防範、制止和懲治危害國家安全行為的規定，有效維護國家安全。
（5）香港特別行政區應當加強維護國家安全和防範恐怖活動的工作。對學校、社會團體等涉及國家安全的事宜，香港特別行政區政府應當採取必要措施，加強監督和管理。
【（二）明確規定香港特別行政區維護國家安全應當遵循的重要法治原則。】
（1）香港特別行政區維護國家安全應當尊重和保障人權，依法保護香港特別行政區居民根據香港特別行政區基本法和《公民權利和政治權利國際公約》《經濟、社會與文化權利的國際公約》適用於香港的有關規定享有的包括言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由在內的權利和自由。
（2）防範、制止和懲治危害國家安全犯罪，應當堅持法治原則。法律規定為犯罪行為的，依照法律定罪處刑；法律沒有規定為犯罪行為的，不得定罪處刑。任何人未經司法機關判罪之前均假定無罪。保障犯罪嫌疑人、被告人和其他訴訟參與人依法享有的辯護權和其他訴訟權利。任何人已經司法程序被最終確定有罪或者宣告無罪的，不得就同一行為再予審判或者懲罰。
【（三）明確規定香港特別行政區建立健全維護國家安全的相關機構及其職責。】
（1）香港特別行政區設立維護國家安全委員會，負責香港特別行政區維護國家安全事務，承擔維護國家安全的主要責任，並接受中央人民政府的監督和問責。
（2）香港特別行政區維護國家安全委員會由行政長官擔任主席，成員包括政務司司長、財政司司長、律政司司長、保安局局長、警務處處長、警務處維護國家安全部門負責人、入境事務處處長、海關關長和行政長官辦公室主任。香港特別行政區維護國家安全委員會下設秘書處，由秘書長領導。秘書長由行政長官提名，報中央人民政府任命。
（3）香港特別行政區維護國家安全委員會的職責為：分析研判香港特別行政區維護國家安全形勢，規劃有關工作，制定香港特別行政區維護國家安全政策；推進香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制建設；協調香港特別行政區維護國家安全的重點工作和重大行動。
（4）香港特別行政區維護國家安全委員會設立國家安全事務顧問，由中央人民政府指派，就香港特別行政區維護國家安全委員會履行職責相關事務提供諮詢意見。
（5）香港特別行政區政府警務處設立維護國家安全的部門，配備執法力量。
（6）香港特別行政區政府律政司設立專門的國家安全犯罪案件檢控部門，負責危害國家安全犯罪案件的檢控工作和其他相關法律事務。
【（四）明確規定四類危害國家安全的罪行和處罰。】
草案第三章“罪行和處罰”分6節，對分裂國家罪、顛覆國家政權罪、恐怖活動罪、勾結外國或者境外勢力危害國家安全罪四類犯罪行為的具體構成和相應的刑事責任，其他處罰規定以及效力範圍，作出明確規定。區分不同情形，分別規定四類犯罪行為的刑罰。
【（五）明確規定案件管轄、法律適用和程序。】
（1）除特定情形外，香港特別行政區對本法規定的犯罪案件行使管轄權。
（2）香港特別行政區管轄危害國家安全犯罪案件的立案偵查、檢控、審判和刑罰的執行等訴訟程序事宜，適用本法和香港特別行政區本地法律。香港特別行政區管轄的危害國家安全犯罪案件的審判循公訴程序進行。
（3）香港特別行政區政府警務處維護國家安全部門辦理危害國家安全犯罪案件時，可以採取香港特別行政區現行法律准予警方等執法部門在調查嚴重犯罪案件時採取的各種措施，以及本法規定的有關職權和措施。
（4）香港特別行政區行政長官應當從現任或者符合資格的前任裁判官、區域法院法官、高等法院原訟法庭法官、上訴法庭法官以及終審法院法官中指定若干名法官，也可以從暫委或者特委法官中指定法官，負責處理危害國家安全犯罪案件。
【（六）明確規定中央人民政府駐香港特別行政區維護國家安全機構。】
（1）中央人民政府在香港特別行政區設立維護國家安全公署。中央人民政府駐香港特別行政區維護國家安全公署依法履行維護國家安全職責，行使相關權力。
（2）駐港國家安全公署的職責為：分析研判香港特別行政區維護國家安全形勢，就維護國家安全重大戰略和重要政策提出意見和建議；監督、指導、協調、支持香港特別行政區履行維護國家安全的職責；收集分析國家安全情報信息；依法辦理危害國家安全犯罪案件。
（3）駐港國家安全公署應當嚴格依法履行職責，依法接受監督，不得侵害任何個人和組織的合法權益。駐港國家安全公署人員除須遵守全國性法律外，還應當遵守香港特別行政區法律。
（4）駐港國家安全公署應當與香港特別行政區維護國家安全委員會建立協調機制，監督、指導香港特別行政區維護國家安全工作。駐港國家安全公署的工作部門與香港特別行政區維護國家安全的執法、司法機關建立協作機制，加強信息共享和行動配合。
草案還對駐港國家安全公署和國家有關機關在特定情形下的案件管轄和程序作出了明確規定。需要說明的是，駐港國家安全公署和國家有關機關在特定情形下對極少數危害國家安全犯罪案件行使管轄權，是中央全面管治權的重要體現，有利於支持和加強香港特別行政區維護國家安全執法工作和司法工作，有利於避免可能出現或者導致出現香港特別行政區基本法第十八條第四款規定的緊急狀態情形。
草案在附則中規定：香港特別行政區本地法律與本法不一致的，適用本法規定；本法的解釋權屬於全國人民代表大會常務委員會。（完）

基本上
送中係港共(名義)搞出來
但搞左3個月 先撤回

今次習近平親自上車
一撤回 威信盡失

都7，8年
應該要認識習近平係咩人

依家個懸念係習近平會唔會有少少禮貌
等埋北戴河會議 先過
即係傳聞中6-8月的死線

泛民不嬲都效忠中國架喎
佢地無野好驚啦屌

定係其實呢個國安公署係監察中聯辦？

即係錦衣衛

認真，唔夠辣喎

保安局收檔啦

咩叫特定情況

諗咗一陣，先明 適用本法規定
呢啲唔知咩撚中文

— 草案有6章，分別為總則，香港維護國家安全的職責和機構，罪行和處罰，案件管轄、法律適用和程序，中央人民政府駐香港維護國家安全機構，附則；共66條。

— 草案規定，香港居民在參選或者就任公職時應當依法簽署文件確認或者宣誓擁護基本法，效忠香港特別行政區。

— 明確規定特區應當遵循的重要法治原則，包括保障人權、假定無罪、一罪不能二審等等。

— 香港自行設立維護國家安全委員會，由行政長官擔任主席，成員包括某些主要官員，職責為：分析研判國家安全形勢，規劃有關工作，制定政策等等。設立國家安全事務顧問，由中央人民政府指派

— 律政司設立專門的國家安全犯罪案件檢控部門，負責危害國家安全犯罪案件的檢控工作和其他相關法律事務。

（四）明確規定四類危害國家安全的罪行和處罰。草案第三章“罪行和處罰”分6節，對分裂國家罪、顛覆國家政權罪、恐怖活動罪、勾結外國或者境外勢力危害國家安全罪四類犯罪行為的具體構成和相應的刑事責任，其他處罰規定以及效力範圍，作出明確規定。區分不同情形，分別規定四類犯罪行為的刑罰。（隨時講明咩情況坐幾多年）

— 除特定情形外，香港特別行政區對本法規定的犯罪案件行使管轄權。

— 香港特別行政區管轄的危害國家安全犯罪案件的審判循公訴程序進行。（即係犯案後十年都可以告返，無簡易程序嘅半年限期）

— 行政長官應當從現任或者符合資格的前任裁判官、區域法院法官、高等法院原訟法庭法官、上訴法庭法官以及終審法院法官中指定若干名法官，也可以從暫委或者特委法官中指定法官，負責處理危害國家安全犯罪案件。（可以搵藍絲退休官，e.g. 烈顯倫）

— 中央人民政府在香港特別行政區設立維護國家安全公署。職責為：分析研判國家安全形勢，提出意見和建議；監督、指導、協調、支持香港履行職責；收集分析國家安全情報信息；依法辦理危害國家安全犯罪案件。

— 駐港國家安全公署和國家有關機關在特定情形下對極少數危害國家安全犯罪案件行使管轄權。

—草案在附則中規定：香港特別行政區本地法律與本法不一致的，適用本法規定；本法的解釋權屬於全國人民代表大會常務委員會。（法庭皮已收）

懶人包

再辣d再辣d

簡單d反中共咪即係犯法囉

立就立啦 反正到時你支共話犯法就犯法，要條文來做乜

基本法22條

簡單講叫做扮減辣
將所有野俾晒港共成立

但實際就係港共以後可以鳩拉
再由港共委任紅官去審

快d立

咁通過未姐

有內文就出得制裁

全部字都識 成段睇唔明

西廠接多個內廠，三重監控
媽我好亂，邊個先係中南海直線

共式中文

佢地真係覺得咁樣字裡行間可以呃到美國

係就快啦屌

係咪弱智

肯定縮
希望唔好搞罷工比位佢地拉倒

准定準

簡單講
即係佢覺得適用就適用
所以係真係一國一制

咁仲唔過？公報黎把撚呀

呃就呃唔到
但呢個方案好明顯一定經過前日個會先出到黎
真係要睇美國呢幾日點回應

拎上東廠法庭 你就自動變叛國啦

又話唔公佈

一定係啦你睇葉國閪，同譚冠宗仲好似以為自己係局中人咁，旁聽都阻礙啦老鼠成笑而不語

即係唔會捉上大陸？
之前吹到咁勁點知依家冇料到
咪撚縮啊，睇住你啊習大大

立未通未，一日入面，鳩up 3次都未立

—中央人民政府在香港特別行政區設立維護國家安全公署。職責為：分析研判國家安全形勢，提出意見和建議；監督、指導、協調、支持香港履行職責；收集分析國家安全情報信息；依法辦理危害國家安全犯罪案件。

—草案在附則中規定：香港特別行政區本地法律與本法不一致的，適用本法規定；本法的解釋權屬於全國人民代表大會常務委員會。

最終嘅控制，法律定義都係大陸手上
佢地想教美國乜係法律... ?

唔知將來係邊位公公會接任東廠廠督係鄧公公定係李公公？

其實無論香港人權民主法定係美國國防授權2020
都已經禁絕翻炒送中、搞23條
係呀，係連23條都唔立得
等李柱銘條老而不仲叫人23條本地立法
屌佢老母，建制A隊提就話okay姐
你「代表」香港人立23條咁美國仲制唔制裁好？
係呀，依家乜都要睇「美國爸爸」頭架啦
唔鋸你咪叫你共產黨打柒美國，贏咗咪全世界都睇你中國頭囉

反共不反中，拎住民主兩隻字周圍呃飯食，70歲人扮鬥士，拎晒光環入倌材就剩返個地獄俾後生仔
成個泛民主派既剩餘價值就得返被捕被告被入獄同被暗殺
課金俾攬炒巴俾眾志搞戰狼外交不如眾籌請殺手啦

唔夠03年23條辣

仆街 整個東廠出嚟

比連登仔燈到加辣

由人大提案一刻已經玩完咗啦
班人以為左改右改可以當無事發生過

問題係無啦啦點解要拎仲乖過建制派既佢地上東廠法庭？

點解仲未通過都係舉下手就搞掂
係咪有人啲資產未轉移

咁叫辣

駐港國家安全公署和國家有關機關在特定情形下對極少數危害國家安全犯罪案件行使管轄權。

似乎保留咗送中嘅可能性

快撚啲啦

所以係冇人權既意思

係喎，好似係準
Sorry一時醒唔起個正字

幾時刪左22條佢？

講真支共要過駛撚搞咁多嘢咩，又話初審又要公佈草案
擺明依家想縮番個龜頭入去又唔得
美國繼續企硬咪又係扮要修改繼續拖

點解自己唔肯講？你老母臭閪死共狗

很好 唔洗法庭 走資活動 準備上水

擺明「表面」縮左啦
但實際俾左港共更多權力
結果任何反對支那嘅野港共都可以鳩拉
而且仲可以搵紅官鳩審

好明顯想粉飾仲係一國兩制
因為所有野變左港共做

理撚得佢乜野內容同邊個發放既，通通Send去美國，中共對香港做埋d小動作都要督灰

由大陸國安捉左之後交俾港共喺本地審都可以話有管轄權
我寧願佢寫到明話可以送中
好過而家唔清唔楚

（四）明確規定四類危害國家安全的罪行和處罰。草案第三章“罪行和處罰”分6節，對分裂國家罪、顛覆國家政權罪、恐怖活動罪、勾結外國或者境外勢力危害國家安全罪四類犯罪行為的具體構成和相應的刑事責任，其他處罰規定以及效力範圍，作出明確規定。區分不同情形，分別規定四類犯罪行為的刑罰。

重點呢個但冇講判乜刑罰

有送中
就算喺香港審呢四條罪
判啲類案件一定係紅官
以往半年要吿 依家同刑事罪行一樣無限期
一定辣過23條

做乜拉布咁反中亂港呀

樓豬 plz pin #33

快啲啦搞咁多嘢，咪又係睇美國頭唔敢郁住

777連草案都攞唔到，仲有人信港共有自主能力？

好似包埋公務員

明確規定特區應當遵循的重要法治原則，
包括保障人權、假定無罪、一罪不能二審等等。

=> 好能長無心機睇, 草案資料. 未立國安法.

簡單講依家九吹!!
講咩都得!!

不得參與破壞國家安全活動
屌你講哂啦

但人權保障既相關法例唔夠佢大

駐港國家安全公署和國家有關機關在特定情形下對極少數危害國家安全犯罪案件行使管轄權。

這方面絕大部分工作，包括執法檢控和司法工作都由特區去完成，絕大多數案件都交給特區辦理。充分體現了一國兩制原則，體現了對香港法律的尊重。

除特定情形外，香港特別行政區對本法規定的犯罪案件行使管轄權。

呢3句最危險 會由大陸全部包辦 一定唔喺香港做

咁64晚會算唔算先
一去就全部拉哂去集中營?

彈出彈入
證明共黨而家都好亂，立個法都咁多假消息，真係好廢J，我要大辣國安法

保障人權、假定無罪、一罪不能二審 => 一定做到架喎

不過同時, 係聆訊唔公開, 唔准傳媒報導, 唔准自行請律師, 唔比證據你睇
因為全部都係危害國家安全

其實呢幾條法例係寫明邊到有彈弓
唔讀法律都明佢地想做乜

啫係又無終審權囉

直接打橫黎
任何法律或憲法同附件三有矛盾既都用附件三作準

屌你幾粒鐘就轉一次立場
點撚樣架
咪撚縮啦大佬

仲可以追溯返10年前既野

補充番先 我睇報章見到

列明當香港對某些特殊案件無力執法時，「駐港國安公署」可履行執法權，而處理案件的法官亦須由特首委任。

隨時掉垃圾落地都會破壞國家安全

呢d野唔係俾我地睇
係用黎粉飾俾國際社會睇

始終外國關心支那法係因為有機會將佢地國民送中
仲有經濟利益
佢呢招「減辣」，可能歐豬嗰類國家會收貨

外國都可以放下風有D咩實際措施未呀
互劈啦我地豁左出去唔怕架啦

買熊 = 破壞國家安全活動
RIP

麻辣。

會啊
「特定情況」就會

姐係 若香港法律和國安法有不一致 以國安法為先

思想唔正確囉

講就好撚無敵，咁審議左，表決左未？行得未？落實得未？定係叫做俾份草稿話你知咋？

放風睇國際反應姐，大家唔使咁認真

明眼人一睇就知道係納粹人民法院同埋史塔西

中共掌權報埋證據俾你睇又點
依家啲紅官已經夠荒謬啦，斬人叫高尚情操，鳩告又無責任
根本支共係人治政府就唔會保障人權

有幾唔正確？
泛民呢班撚樣幫晒共產黨架喎
何況你地唔係美國子彈論信徒嚟既咩？
佢地被人捉上當廠法庭審唔係正合晒你地意思咩？

另外，行政長官應當從現任或符合資格的法官，指定若干法官負責處理危害國家安全的案件。

唔怪之得好多法官👨‍⚖️一早表態，高尚情操法官可能出任香港國安人民法院院長

監控一個監控機關監控一個監控機關

*東廠

民主回歸派 激進民主派應該冇事
但今次民主黨公民黨冇得唔簽確認書
條法例寫到明
如果最後條例 無設立追溯期
依然有上面嗰幾點 由大陸全盤處理
有去過外國 加埋游說制裁嘅好危險

的確冇公佈草案全文，只係有個草案說明。

咪即係廢22條，同第4parts先係重點又唔講，暫時只係合法化呢一年支那係香港的違規行為。

有得你叫「共匪」嘛
邊有賊會光明正大公開講嘢咖？

個公署係咪又唔受基本法第二十二條監管

譚耀宗話黨安法可以判三至十年

互相監視

終於到高潮黎 準備攬炒時刻
支那大戰西方列強
依加就睇下到西方列強美國 英國為首 會唔會制裁 同BNO平權

設乜都好啦，香港都只是一個普通中國城市

風聲大雨點小

咪撚縮

假架本基本法 任鳩佢UP架咋
岩用佢會拎番出黎用 唔岩用就我說了算

其實而家香港人都係等移民，有無條文都一樣

其實判7年以下先係最毒
7年以上有陪審告唔入

請唔請人

點止 仲會煽動班支那人出戰

當初英國佬同支那deal嗰陣俾人大鳩噏權就應該預咗會咁架啦
都唔明點解8964之後嗰陣啲香港人都信支那嘅

外國都咁樣睇就得嫁喇

仲要成立咩安全公署
改個名就以為人地唔知你直接執法？ 話用黎監督喎

係真就好呀
邊個無被捕被審被定罪既就一定唔係黃
真係包埋公務員既話咁新公務員工會顏武周究竟係共諜定係真心膠好快就有答案

一個草案寫明針對極少數
on9架 法例為某人特定架 弱智

講明不相容地方以本法為準

街工就係
泛民咁多派別

笑能死，咩邏輯

有咩派別？
我只係見到議席至上派

輸撚晒
佢唔立
外國又唔制裁
但佢又可以繼續玩9你地

暫時只係將支那係香港暗地做違基本法既野合法化，銅鑼灣書局，西環干政，特狗無自主權等一直都發生緊。

歷史文件就唔好攞出來講啦

立啦 國安局就國安局啦

其實都無減辣阿 係我眼中
反而我覺得係夾哂班港共官員上船 又或者做下擋箭牌
佢直頭話依個國安機構要向支那負責 受支那中央監督 姐係支那機構黎
然後又插多個顧問入去 明眼人一睇就知顧問先係最大權

警務處個國安部門 無話一定由香港警察擔任wo 話設立咋
仲要玩指定法官去負責案件 姐係廢左個終審法院啦
仲要行政長官指定 姐係行政干預司法

仲有個國家安全公署 又係用黎監督 指導 港共國安職責
一個部門唔夠 怕出事 整多個 互相監察
仲有得係特定情況下 對案件有管轄權
姐係以後明正言順直接捉你去支那

仲有 香港法律和國安法有不一致 以國安法為先
最後 重有國安法解釋權在人大常委 係大絕 我就了算

點睇都唔似減辣 都去到盡啦

支那版三權分立

有解釋權=任得我講睇完呢句完全唔需要再睇其他嘢

合唔合咩法 一直都冇法律
人治講法律？ 同隻狗講 唔讀好啲書 做啲咁柒嘅嘢一樣

東廠正式成立

第一年唔會既，過多兩三年一定拉啦

但係8月先北戴河會議
而家個世界時勢瞬間萬變咁
今日唔知聽日事

喺中國眼中已經好忍讓了，幾辛苦先寫到好似香港仲有自主權咁

收皮啦5毛 全部泛民主派唔撚選就最開心啦 弱撚智

屌 又係個d大中華膠 血濃於水論 嘅禍害
真係要問返民主回歸派 建設民主支那 班撚樣諗乜
寫信去問馬田李啦 襯佢未死仲可以去問下 有無悔改
我如果89年 係度 我實日日做遊說工作 屌鳩醒香港人

夾硬加插入去既附件，可以override晒憲法

快啦 屌 立就立啦 講咁多野

中聯辦又比人分權了

新華社出唔係放風
係確定咗

屌啦 班支那狗 次次都寫到好撚委屈架啦
其實如果認真睇一次 就知道已經去到盡 唔再扮野

TWITTER!
HKFP出咗tweet了

根本一早就寫好兩個版本，尋日係夏威夷見完pompeo就決定出邊個版本，呢個睇嚟係原版唔係減辣版，大家執定行李著草啦

駁唔到就屈鳩我5毛？
唔係唔撚選，係共產黨唔撚俾佢地選我就最開心啦
反正佢地被人DQ被捕被告被審被定罪又係呢個東廠法庭搞既話就係最強美國子彈啦唔係咩？
黃屍精神病雙重標準真係可怕

法律有冇追遡權？

同意，加咗辣

咩法官審都可以由政府話事，咁都叫減辣

國安法解釋權在人大常委

唔會
習大大彩班元老都on9

乜阿 依份野 齊哂架啦
東廠係 維護國家安全委員會
西廠係 維護國家安全公署
計埋支聯辦 乜乜支那特派員乜柒
真係東南西北 廠都齊哂架啦

你啲用字露哂底啦

邊有縮到，成立個乜9署可以指導港府

仲有「極少數」case可以唔由法庭審理

咪撚縮呀

立緊啦 唔洗時間咩

《香港人權法案條例》898

其實唔使過份分析條文

重點係中共有釋法權 全面控制權

最重要係 個國安公署鍾意捉誰就捉誰 審誰就審誰 判誰就判誰 送返中國打靶都仲得

仲有其實 唔知大家係唔係唔記得 佢仲要係用附件三
依個問題都好嚴重 鍾意就加d野 加乜都得

立法，行政，司法，傳媒依家都係支共說了算，做到咁不如直接行支那憲法好過啦。基本法呢塊遮醜布仲遮到d咩

其實企係中共既立場 完全明白呢條國安法既存在價值同必要性 通過只係時間問題 辣度係會有加無減 因為中共今次似乎準備無視外國勢力反對 無視外國既制裁 佢地認為香港既反對派同埋示威會嚴重影響國家政權既穩定性 一日不除隨時會拖垮成個政權 所以就算犧牲埋香港呢個白手套都無所謂 搞㝝咗個政權有呢個白手套都無用

發夠風未，係立就快喇

我啲咩用字露晒底呀弱智仔？
支持泛民主派就當自己支持民主自由？
泛民主派被人DQ無得選，之後港共中共可以鑊得美國制裁唔好咩？
你咁都反對唔係黃屍精神病係乜野？

9估....
香港審嘅刑罰會低於7年，唔俾有陪審團參與
部分超過7年嘅就送中

支那依加係博西方列強 美英為首 唔敢郁手阿嗎
其他依加同行支那憲法有乜分別 玩到附件三
基本法都無22條

美國有條友叫福明
搞鳩團派呢個毒招99％佢諗出黎

仲用常理 去理解中共 佢講咩都只係面個層 底個層除時都可以用

呢啲咪安撫愚民嘅大話囉
幾時會做咗下一個極少數?

黨衛軍

其實國安法似重整支那同港共政權權力，多於所謂國家安全，同廢左基本法再立無分別

咁不如直接引用基本法18條直接用支那憲法管啦，呢條国安法呃得邊個，自己呃自己呀？

正，又有油水收

攞正牌收油水

睇你點諗啦
香港存在的確有佢價值 唔係早早就一立左國安法又好 廿三條又好
唔洗等2020啦
究竟犧牲香港 保唔保到個政權 真係見仁見智
如果西方列強 美英為首 制裁 夠勁 支那個政權一樣崩潰
佢唔係天真到以為斬左自己隻手 可以生存到阿?

似自己呃自己多d。英國唔敢講，美國會冇腦到唔知呢條法想點咩

快d立啦屌
趁而家全世界仲睇住香港
唔立正契弟

條文：莫需有

喺外人眼中理得你係咪重整政權，依家講緊支共睇你唔順眼就可以塔，呢個仲係唔係一個適合營商嘅環境先，呃得邊個？

而家都拍得住西藏就快中學變哂做再教育營

歐美根本無得拖一定要準備熱戰
因為香港人早就四散全球唱衰支那
而支那就一定出齊共諜玩攬炒

如果呃唔到美國
美國一定夾英國上船
最低限度 係五眼聯盟一齊行動

所以其實 我都唔知支那呃緊邊個..
西方國家唔會信佢架啦
外資都唔係on鳩 唔驚你黎個 香港外資版華為晚慢周事件咩
支資姐係支共 唔洗呃
藍絲一定支持 又係唔洗呃
港獨 本土 黃絲 絕對唔會信

得返港資囉?
不過大劉 就著左草 睇邊個港資做下一個大劉?

有冇人解釋吓同呢個有咩分別

特別法庭 邊個同你講要陪審團
陪審團係全中共黨員囉或者

傳聲筒一個，仲要唔update

的確冇公佈條文

根本將d嘢諗到最worst case就會係個答案，支共有解釋權=我說了算，仲陪審？

法官:有冇反對?
陪審團:沒有!沒有!沒有!.....
法官:罪名成立

係啦係啦 挑撥離間搞到泛民唔選 藍屍最開心啦
你啲黑警 遲早全家都死 點解唔宜家即刻去死呀？ 同一道理

冇提到即係冇矛盾按本地法律程序即係有陪審

啱阿 玩附件三 已經係問題

有冇矛盾係支共講唔係你講

當然佢之後可以再改
但現版本就係未有矛盾

新華社公布 = 內部deal好左

喂...你有無睇清楚 若香港法律和國安法有不一致 以國安法為先
姐係有矛盾 就國安法為先
國安法解釋權在人大常委

姐係唔會有陪審團
由指家法官處理國安案件

有人出聲條法就已經釋咗，根本唔使再行多次個流程。基本法22條都係咁釋，有人出聲後一日之間就由包變唔包

咩呀，份國安法都冇話不設陪審制，指定法官處理唔代表冇陪審
而家咪就係冇矛盾

等佢出聲話要廢除陪審制

「表面」

又一個炒樓既大陸組織

唔使故意提，可能直接廢陪審團。有人問起至話唔記得寫落去，本意係有，咁就當釋咗